% Created 2019-04-23 Tue 03:04
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[margin=1.0in]{geometry}
\usepackage{pdfpages}
\date{\today}
\title{Calculo de falla cuenta partes de fuente}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={Calculo de falla cuenta partes de fuente},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 26.1 (Org mode 9.1.9)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\section{Metodo de cuenta partes}
\label{sec:orgbf5bb87}
$$\lambda_{equip} = \sum_{i=1}^n N_i \cdot (\lambda_g \cdot \pi Q)_i$$

\(\lambda_{equip}\) = probabilidad de falla del equipo
\(\lambda_g\) = probabilidad de falla de parte generica
\(\pi Q\) = factor de calidad de parte generica
\(N_i\) = cantidad de partes genericas
\(n\) = cantidad de distintas partes genericas


\subsection{Circuito:}
\label{sec:orgb592275}
\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{/home/nacho/repos/5r2/tecnologia/practico/tp1/fotos/esquematico.png}
\end{center}
\subsection{Partes:}
\label{sec:org102bf6c}
\subsubsection{Regulador x1}
\label{sec:org68c4e7b}
\begin{enumerate}
\item LM350 x1
\label{sec:org54d87ce}
\begin{itemize}
\item x1 JFET canal N \(\lambda_g = 0.099\) \(\pi Q = 5.5\)
\item x13 PNP \(\lambda_g = 0.011\) \(\pi Q = 5.5\)
\item x13 NPN \(\lambda_g = 0.011\) \(\pi Q = 5.5\)
\item x4 Zener \(\lambda_g = 0.024\) \(\pi Q = 5.5\)
\item x3 capacitores pf \(\lambda_g = 0.0022\) \(\pi Q = 10\)
\end{itemize}
\end{enumerate}
\subsubsection{Diodos x6}
\label{sec:orgf3499cb}
\begin{itemize}
\item x4 1N5408 \(\lambda_g = 0.028\) \(\pi Q = 5.5\)
\item x2 1N4007 \(\lambda_g = 0.028\) \(\pi Q = 5.5\)
\end{itemize}
\subsubsection{Capacitores x4}
\label{sec:org718b354}
\begin{enumerate}
\item Electroliticos x3
\label{sec:org8f6a2dc}
\begin{itemize}
\item x1 C1: 4700uF/50V \(\lambda_g = 0.061\) \(\pi Q = 3.0\)
\item x1 C2: 22uF/50V \(\lambda_g = 0.061\) \(\pi Q = 3.0\)
\item x1 C3: 100uF/50V \(\lambda_g = 0.061\) \(\pi Q = 3.0\)
\end{itemize}
\item Ceramicos x1
\label{sec:org6796c02}
\begin{itemize}
\item x1 C4: 0.1uF/50V \(\lambda_g = 0.0074\) \(\pi Q = 3.0\)
\end{itemize}
\end{enumerate}
\subsubsection{Resistencias x1}
\label{sec:org4f8bd36}
\begin{itemize}
\item x1 R1: 270 Ohms / 1W \(\lambda_g = 0.0022\) \(\pi Q = 10\)
\end{itemize}
\subsubsection{Potenciometro x1}
\label{sec:org1958f9d}
\begin{itemize}
\item x1 RV1: 5K lineal \(\lambda_g = 0.1\) \(\pi Q = 10\)
\end{itemize}

\(\lambda_{diodo} = 0.154\)

\(\lambda_{electrolitico} = 0.183\)

\(\lambda_{ceramico} = 0.0222\)

\(\lambda_R = 0.022\)

\(\lambda_{pot} = 1\)

$$\lambda_{LM350} = (0.099 \cdot 5.5) + 26 \cdot (0.011 \cdot 5.5) + 4 \cdot (0.024 \cdot 5.5) + 3 \cdot (0.0022 \cdot 10)$$
$$\lambda_{LM350} = 0.5445 + 1.573 + 0.528 + 0.066 $$
$$\lambda_{LM350} = 2.7115 $$

$$\lambda_{equip} = (\lambda_{LM350}) + 2 \cdot (0.028 \cdot 5.5) + 3 \cdot (0.061 \cdot 3) + (0.0074 \cdot 3) + (0.0022 \cdot 10) + (0.1 \cdot 10)$$
$$\lambda_{equip} = 2.7115 + 0.308 + 0.549 + 0.0222 + 0.022 + 1$$
$$\lambda_{equip} = 4.6127 $$
\end{document}